"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[276976],{276976:n=>{n.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"t\xf4i muốn h\xfat thuốc","s2":"t\xf4i c\xf3 thể h\xfat thuốc ở đ\xe2u","s3":"T\xf4i muốn một điếu thuốc","s4":"T\xf4i c\xf3 thể h\xfat thuốc dope kh\xf4ng","s5":"T\xf4i c\xf3 thể h\xfat cỏ kh\xf4ng","s6":"T\xf4i c\xf3 thể h\xfat cần sa","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể h\xfat thuốc trong k\xfd t\xfac x\xe1 kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Kh\xf4ng được ph\xe9p h\xfat thuốc trong bất kỳ khu vực n\xe0o của k\xfd t\xfac x\xe1, bao gồm cả trong ph\xf2ng v\xe0 tr\xean s\xe2n thượng khu vực chung. <br><br>\\n\\nCh\xednh s\xe1ch n\xe0y được thực thi nghi\xeam ngặt v\xe0 những vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo n\xf3 sẽ được y\xeau cầu rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng ch\xednh s\xe1ch n\xe0y c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"t\xf4i c\xf3 thể vape ở đ\xe2u","s2":"T\xf4i muốn vape","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể vape trong k\xfd t\xfac x\xe1 kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Bạn được ph\xe9p vape tr\xean s\xe2n thượng chung hoặc tr\xean ban c\xf4ng của ph\xf2ng ri\xeang của bạn (nếu c\xf3). Xin đừng vape b\xean trong k\xfd t\xfac x\xe1.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"T\xf4i muốn h\xfat thuốc","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể h\xfat cần sa kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Cần sa chỉ được b\xe1n hợp ph\xe1p ở \xdd cho mục đ\xedch y tế hoặc c\xf4ng nghiệp. H\xfat cần sa tại k\xfd t\xfac x\xe1 bị nghi\xeam cấm v\xe0 ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn kh\xf4ng mang cần sa v\xe0o k\xfd t\xfac x\xe1 hoặc h\xfat cần sa ở khu vực xung quanh.  Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng ch\xednh s\xe1ch n\xe0y c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn c\xe2n nhắc điều n\xe0y trước khi đặt ph\xf2ng với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"tạm biệt","s2":"T\xf4i c\xf3 thể mang theo booze của ri\xeang m\xecnh kh\xf4ng","s3":"k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 dụng cụ mở rượu kh\xf4ng","s4":"mua rượu cho ri\xeang m\xecnh","s5":"uống rượu của ri\xeang m\xecnh","s6":"uống rượu của ri\xeang t\xf4i","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể mang rượu của ri\xeang m\xecnh kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu kh\xe1ch kh\xf4ng mang rượu mua b\xean ngo\xe0i nh\xe0 trọ v\xe0o nh\xe0 trọ hoặc uống trong khu\xf4n vi\xean. <br><br>\\n\\nCh\xednh s\xe1ch n\xe0y được thực thi nghi\xeam ngặt v\xe0 những kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n thủ sẽ bị y\xeau cầu rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng ch\xednh s\xe1ch n\xe0y c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn c\xe2n nhắc điều n\xe0y trước khi đặt ph\xf2ng với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"Mấy giờ phải hạn chế tiếng ồn","s2":"mấy giờ phải ngừng g\xe2y ồn \xe0o","s3":"Mấy giờ phải giảm tiếng ồn","humanReadableQuestion":"Khi n\xe0o việc hạn chế tiếng ồn bắt đầu v\xe0 n\xf3 c\xf3 \xfd nghĩa g\xec?","humanReadableAnswer":"Thị trấn Positano c\xf3 một hạn chế tiếng ồn bắt đầu v\xe0o l\xfac nửa đ\xeam, được thực thi bởi cảnh s\xe1t địa phương. Nh\xe0 nghỉ c\xf3 một hạn chế tiếng ồn bắt đầu l\xfac 11:45 tối, l\xfac đ\xf3 ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu kh\xe1ch duy tr\xec \xe2m lượng đ\xe0m thoại v\xe0 tắt bất kỳ bản nhạc n\xe0o. <br><br>\\n\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo c\xe1c hạn chế tiếng ồn của k\xfd t\xfac x\xe1, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng c\xe1c hạn chế tiếng ồn c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"T\xf4i c\xf3 thể chơi nhạc kh\xf4ng","s2":"Mấy giờ phải tắt nhạc","s3":"mấy giờ phải tắt nhạc","s4":"mấy giờ phải ngừng chơi nhạc","s5":"Mấy giờ phải giảm \xe2m lượng \xe2m nhạc","humanReadableQuestion":"Ch\xfang ta c\xf3 thể chơi nhạc kh\xf4ng v\xe0 nếu c\xf3 th\xec đến mấy giờ v\xe0o ban đ\xeam?","humanReadableAnswer":"\xc2m nhạc c\xf3 thể được ph\xe1t cho đến 11:45 tối. Sau thời gian n\xe0y, t\xf2a thị ch\xednh của Positano c\xf3 một hạn chế tiếng ồn. Mặc d\xf9 ch\xfang t\xf4i hiểu rằng một số kh\xe1ch c\xf3 thể muốn chơi nhạc lặng lẽ sau thời gian n\xe0y, ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng thể cho ph\xe9p n\xf3 v\xec ba l\xfd do: \\n\\n1) \xc2m nhạc y\xean tĩnh thường dẫn đến n\xf3i chuyện to hơn; <br>\\n2) Những g\xec một người coi l\xe0 y\xean tĩnh c\xf3 thể kh\xf4ng được người kh\xe1c cảm nhận như vậy, đặc biệt l\xe0 sau khi ti\xeau thụ rượu; v\xe0 <br>\\n3) \xc2m nhạc y\xean tĩnh c\xf3 thể dần dần được đưa l\xean theo \xe2m lượng theo thời gian. Ch\xfang t\xf4i thực thi ch\xednh s\xe1ch n\xe0y v\xe0 c\xf3 thể y\xeau cầu kh\xe1ch rời đi nếu họ kh\xf4ng thể tu\xe2n theo n\xf3. <br><br>\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo c\xe1c hạn chế tiếng ồn của k\xfd t\xfac x\xe1, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng c\xe1c hạn chế tiếng ồn c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"t\xf4i c\xf3 thể sử dụng loa nghe nhạc kh\xf4ng","s2":"mấy giờ phải tắt loa","s3":"Mấy giờ phải tắt loa","s4":"Mấy giờ phải giảm \xe2m lượng loa","humanReadableQuestion":"Ch\xfang ta c\xf3 thể chơi nhạc th\xf4ng qua một người n\xf3i v\xe0 nếu vậy cho đến khi n\xe0o v\xe0o ban đ\xeam?","humanReadableAnswer":"\xc2m nhạc c\xf3 thể được ph\xe1t cho đến 11:45 tối. Sau thời gian n\xe0y, t\xf2a thị ch\xednh của Positano c\xf3 một hạn chế tiếng ồn. Mặc d\xf9 ch\xfang t\xf4i hiểu rằng một số kh\xe1ch c\xf3 thể muốn chơi nhạc lặng lẽ sau thời gian n\xe0y, ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng thể cho ph\xe9p n\xf3 v\xec ba l\xfd do: \\n\\n1) \xc2m nhạc y\xean tĩnh thường dẫn đến n\xf3i chuyện to hơn; <br>\\n2) Những g\xec một người coi l\xe0 y\xean tĩnh c\xf3 thể kh\xf4ng được người kh\xe1c cảm nhận như vậy, đặc biệt l\xe0 sau khi ti\xeau thụ rượu; v\xe0 <br>\\n3) \xc2m nhạc y\xean tĩnh c\xf3 thể dần dần được đưa l\xean theo \xe2m lượng theo thời gian. Ch\xfang t\xf4i thực thi ch\xednh s\xe1ch n\xe0y v\xe0 c\xf3 thể y\xeau cầu kh\xe1ch rời đi nếu họ kh\xf4ng thể tu\xe2n theo n\xf3. <br><br>\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo c\xe1c hạn chế tiếng ồn của k\xfd t\xfac x\xe1, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng c\xe1c hạn chế tiếng ồn c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"s\xe2n thượng đ\xf3ng cửa sau nửa đ\xeam","s2":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","s3":"S\xe2n hi\xean gần sau nửa đ\xeam","humanReadableQuestion":"Ch\xfang ta c\xf3 thể sử dụng s\xe2n thượng chung sau nửa đ\xeam kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Kh\xe1ch được ch\xe0o đ\xf3n sử dụng s\xe2n thượng chung bất cứ l\xfac n\xe0o, miễn l\xe0 họ tu\xe2n theo c\xe1c quy tắc của k\xfd t\xfac x\xe1. Nếu bạn c\xf3 bất kỳ nghi ngờ n\xe0o về c\xe1c quy tắc n\xe0y, bạn c\xf3 thể kiểm tra danh s\xe1ch c\xe1c quy tắc do k\xfd t\xfac x\xe1 cung cấp. <br><br>\\n\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo c\xe1c hạn chế tiếng ồn của k\xfd t\xfac x\xe1, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng c\xe1c hạn chế tiếng ồn c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"Thanh thời gian gần","s2":"Thanh đơn đặt h\xe0ng cuối c\xf9ng","s3":"Mấy giờ l\xe0 đơn đặt h\xe0ng cuối c\xf9ng","s4":"qu\xe1n bar đ\xf3ng cửa l\xfac mấy giờ","s5":"khi n\xe0o qu\xe1n bar đ\xf3ng cửa","s6":"Đơn đặt h\xe0ng cuối c\xf9ng l\xe0 khi n\xe0o","humanReadableQuestion":"Khi n\xe0o thanh đ\xf3ng?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 nghỉ được cấp ph\xe9p để phục vụ đồ uống 24 giờ một ng\xe0y, nhưng ch\xfang t\xf4i thường gọi c\xe1c đơn đặt h\xe0ng cuối c\xf9ng v\xe0o l\xfac 11:30 tối trước khi hạn chế tiếng ồn của thị trấn v\xe0o l\xfac 11:45 tối. Điều n\xe0y gi\xfap ch\xfang t\xf4i tu\xe2n thủ c\xe1c quy định của thị trấn v\xe0 cũng đ\xe1p ứng nhu cầu của những vị kh\xe1ch muốn ngủ sau nửa đ\xeam. Nếu bạn muốn uống nước sau đ\xf3 v\xe0o ban đ\xeam, bạn c\xf3 thể gh\xe9 thăm một trong những qu\xe1n bar tr\xean b\xe3i biển hoặc hộp đ\xeam tr\xean b\xe3i biển ch\xednh, kh\xf4ng phải chịu sự hạn chế tiếng ồn tương tự v\xe0 vẫn mở sau thời gian đ\xf3. <br><br>\\n\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo c\xe1c hạn chế tiếng ồn của k\xfd t\xfac x\xe1, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng c\xe1c hạn chế tiếng ồn c\xf3 thể kh\xf4ng ph\xf9 hợp với tất cả mọi người, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"mua đồ uống bao nhi\xeau tiền","s2":"đồ uống gi\xe1 bao nhi\xeau","s3":"đồ uống ở qu\xe1n bar gi\xe1 bao nhi\xeau","s4":"gi\xe1 thanh","s5":"T\xf4i c\xf3 thể mua đồ uống ở đ\xe2u","s6":"T\xf4i muốn mua đồ uống từ qu\xe1n bar","humanReadableQuestion":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể mua đồ uống?","humanReadableAnswer":"C\xf3 ba c\xe1ch để thanh to\xe1n đồ uống tại nh\xe0 nghỉ: <br><br>\\n\\n1. Mua g\xf3i bữa ăn bao gồm đồ uống. <br>\\n2. Thanh to\xe1n đồ uống bằng tiền mặt với mức giảm gi\xe1 20%. <br>\\n3. Gọi v\xe0 thanh to\xe1n đồ uống bằng thẻ."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"T\xf4i c\xf3 thể t\xecm menu thanh ở đ\xe2u","s2":"t\xf4i muốn đọc menu thanh","s3":"t\xf4i muốn nh\xecn v\xe0o menu thanh","s4":"t\xf4i kh\xf4ng thể t\xecm thấy menu thanh","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể t\xecm thấy menu thanh ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Vui l\xf2ng xem menu thanh b\xean dưới.  Nếu bạn muốn chia sẻ thực đơn, chỉ cần cho những kh\xe1ch kh\xe1c xem m\xe3 QR nằm ở ph\xeda tr\xean b\xean phải của thực đơn.","link1":"/vi/thuc-don-quay-bar","linkText1":"Thực đơn thanh"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"nội quy của k\xfd t\xfac x\xe1 l\xe0 g\xec","s2":"T\xf4i nghĩ c\xf3 qu\xe1 nhiều quy tắc","s3":"tại sao k\xfd t\xfac x\xe1 lại c\xf3 những quy định ngu ngốc","s4":"tại sao c\xf3 nhiều quy định thế","s5":"tại sao c\xf3 nhiều quy định","humanReadableQuestion":"Những quy tắc n\xe0o m\xe0 k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i c\xf3 một bộ quy tắc tại chỗ để đảm bảo sự an to\xe0n v\xe0 thưởng thức của tất cả kh\xe1ch. Những quy tắc n\xe0y cũng đảm bảo rằng ch\xfang t\xf4i tu\xe2n thủ hợp ph\xe1p. Kiểm tra danh s\xe1ch c\xe1c quy tắc của ch\xfang t\xf4i để biết chi tiết tương lai. <br><br>\\n\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo một hoặc nhiều quy tắc của ch\xfang t\xf4i, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng c\xe1c quy tắc của ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể kh\xf4ng được mọi người chấp nhận, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"y\xeau cầu rời đi","s2":"ai đ\xf3 đ\xe3 vi phạm nội quy của k\xfd t\xfac x\xe1","s3":"T\xf4i đ\xe3 ph\xe1 vỡ c\xe1c quy tắc k\xfd t\xfac x\xe1","humanReadableQuestion":"Điều g\xec xảy ra nếu t\xf4i vi phạm nội quy của k\xfd t\xfac x\xe1?","humanReadableAnswer":"Tại k\xfd t\xfac x\xe1 của ch\xfang t\xf4i, ch\xfang t\xf4i dựa v\xe0o kh\xe1ch của ch\xfang t\xf4i để tu\xe2n theo c\xe1c quy tắc v\xe0 quy định được \xe1p dụng để đảm bảo sự an to\xe0n v\xe0 thoải m\xe1i của tất cả kh\xe1ch. Ch\xfang t\xf4i tin tưởng rằng kh\xe1ch của ch\xfang t\xf4i sẽ l\xe0m phần việc của họ để duy tr\xec một m\xf4i trường t\xf4n trọng v\xe0 c\xf3 trật tự. Tuy nhi\xean, nếu một vị kh\xe1ch chứng minh rằng họ sẽ kh\xf4ng tu\xe2n theo c\xe1c quy tắc của k\xfd t\xfac x\xe1, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi để bảo vệ hạnh ph\xfac của những vị kh\xe1ch kh\xe1c v\xe0 hoạt động tổng thể của k\xfd t\xfac x\xe1. Cảm ơn bạn đ\xe3 hiểu v\xe0 hợp t\xe1c.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"T\xf4i c\xf3 thể uống nước kh\xf4ng","s2":"nước ở k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 uống được kh\xf4ng","s3":"nước c\xf3 uống được kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"Nước của k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 thể uống được kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Nước m\xe1y ở k\xfd t\xfac x\xe1 l\xe0 an to\xe0n để uống.  N\xf3 l\xe0 an to\xe0n để uống như được giao bởi c\xf4ng ty nước cung cấp k\xfd t\xfac x\xe1.  Tuy nhi\xean, k\xfd t\xfac x\xe1 lọc nước ch\xfang ta nhận được, cải thiện chất lượng của n\xf3 v\xe0 giảm độ cứng. <br><br>\\nĐể thuận tiện cho bạn, ch\xfang t\xf4i cũng giữ một nước m\xe1t với nước uống tại khu vực quầy bar."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"t\xf4i c\xf3 thể sử dụng tủ lạnh kh\xf4ng","s2":"tủ lạnh chung ở đ\xe2u","s3":"c\xf3 tủ lạnh cho kh\xe1ch kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"Tủ lạnh k\xfd t\xfac x\xe1 ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 nghỉ c\xf3 một tủ lạnh c\xf3 sẵn cho kh\xe1ch để sử dụng v\xe0 c\xf3 thể lưu trữ c\xe1c mặt h\xe0ng dễ hỏng.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"T\xf4i c\xf3 thể sử dụng nh\xe0 bếp kh\xf4ng","s2":"bếp chung ở đ\xe2u","s3":"C\xf3 nh\xe0 bếp cho kh\xe1ch kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"Bếp kh\xe1ch ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 nghỉ kh\xf4ng c\xf3 sẵn một nh\xe0 bếp cho kh\xe1ch sử dụng. Tuy nhi\xean, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể cung cấp đĩa, dao v\xe0 dĩa, muối v\xe0 hạt ti\xeau, v\xe0 l\xf2 vi s\xf3ng để l\xe0m n\xf3ng thức ăn. Ch\xfang t\xf4i cũng c\xf3 thể cung cấp nước n\xf3ng theo y\xeau cầu. Vui l\xf2ng cho ch\xfang t\xf4i biết nếu bạn cần bất kỳ hỗ trợ hoặc c\xf3 bất kỳ y\xeau cầu đặc biệt n\xe0o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 t\xe1i chế kh\xf4ng","s2":"bạn c\xf3 ph\xe2n loại r\xe1c kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 ph\xe2n loại r\xe1c/r\xe1c t\xe1i chế kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"C\xf3, ch\xfang t\xf4i c\xf3 sẵn một hệ thống để ph\xe2n loại v\xe0 xử l\xfd r\xe1c đ\xfang c\xe1ch. Tất cả r\xe1c được chia th\xe0nh một trong năm loại: giấy, nhựa, thủy tinh/chai, hữu cơ v\xe0 linh tinh. Bằng c\xe1ch ph\xe2n loại r\xe1c thải theo c\xe1ch n\xe0y, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể t\xe1i chế nhiều nhất c\xf3 thể v\xe0 giảm t\xe1c động đến m\xf4i trường. Cảm ơn sự hợp t\xe1c của bạn trong việc gi\xfap ch\xfang t\xf4i duy tr\xec một k\xfd t\xfac x\xe1 sạch sẽ v\xe0 bền vững."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"t\xf4i c\xf3 thể l\xe0m g\xec với r\xe1c của m\xecnh","s2":"C\xf3 thể th\xf9ng r\xe1c ở đ\xe2u","s3":"th\xf9ng r\xe1c ở đ\xe2u","s4":"t\xf4i muốn vứt r\xe1c của m\xecnh","s5":"t\xf4i muốn vứt r\xe1c","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể đặt r\xe1c của m\xecnh ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"C\xf3 ba lựa chọn để xử l\xfd r\xe1c tại k\xfd t\xfac x\xe1: <br><br>\\n\\n1. Terrace chung c\xf3 th\xf9ng. <br>\\n2. Mỗi ph\xf2ng c\xf3 một th\xf9ng/th\xf9ng r\xe1c để bạn thuận tiện. <br>\\n3. Nếu bạn cần hỗ trợ xử l\xfd c\xe1c mặt h\xe0ng lớn hoặc nặng, bạn c\xf3 thể trao ch\xfang cho nh\xe2n vi\xean v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ chăm s\xf3c n\xf3 cho bạn. <br><br>\\n\\nCảm ơn bạn đ\xe3 gi\xfap ch\xfang t\xf4i giữ cho k\xfd t\xfac x\xe1 sạch sẽ v\xe0 ngăn nắp."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"t\xf4i c\xf3 thể dẫn bạn b\xe8 đến thăm k\xfd t\xfac x\xe1 được kh\xf4ng","s2":"t\xf4i c\xf3 thể mang theo một vị kh\xe1ch được kh\xf4ng","s3":"Bố mẹ t\xf4i c\xf3 thể đến thăm nh\xe0 nghỉ kh\xf4ng","s4":"ai đ\xf3 c\xf3 thể đến thăm t\xf4i được kh\xf4ng","s5":"một người bạn c\xf3 thể đến thăm t\xf4i được kh\xf4ng","s6":"Một người bạn c\xf3 thể đến thăm k\xfd t\xfac x\xe1 kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể mang một người bạn / người th\xe2n / vv đến k\xfd t\xfac x\xe1 kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i ưu ti\xean sự an to\xe0n v\xe0 an ninh của kh\xe1ch. <br><br>\\n\\nĐiều n\xe0y c\xf3 nghĩa l\xe0 đảm bảo rằng chỉ những vị kh\xe1ch đ\xe3 đăng k\xfd ở trong cơ sở v\xe0 đ\xe1nh gi\xe1 năng lực của họ để ở trong cơ sở tr\xean cơ sở li\xean tục. Do đ\xf3, ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng thể chứa những người kh\xf4ng ở tại k\xfd t\xfac x\xe1, bao gồm cung cấp cho họ bữa s\xe1ng, đồ uống tại qu\xe1n bar hoặc c\xe1c dịch vụ kh\xe1ch h\xe0ng h\xe0ng ng\xe0y kh\xe1c.  Để hỗ trợ ch\xednh s\xe1ch n\xe0y, ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu kh\xe1ch của ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng đưa kh\xe1ch kh\xf4ng phải kh\xe1ch đến k\xfd t\xfac x\xe1 đến k\xfd t\xfac x\xe1 v\xe0 ch\xfang t\xf4i thực thi ch\xednh s\xe1ch n\xe0y một c\xe1ch nghi\xeam ngặt. \\n\\nNếu một vị kh\xe1ch kh\xf4ng thể tu\xe2n theo ch\xednh s\xe1ch n\xe0y, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu họ rời đi. Ch\xfang t\xf4i hiểu rằng ch\xednh s\xe1ch n\xe0y c\xf3 thể kh\xf4ng được mọi người chấp nhận, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn xem x\xe9t điều n\xe0y trước khi đặt chỗ ở với ch\xfang t\xf4i. <br><br>\\n\\nCảm ơn bạn đ\xe3 hiểu v\xe0 hợp t\xe1c trong việc duy tr\xec sự an to\xe0n v\xe0 an ninh của k\xfd t\xfac x\xe1 của ch\xfang t\xf4i.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Nội quy k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể sắp xếp một chiếc taxi","s2":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đặt taxi","s3":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể li\xean hệ với taxi","s4":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể t\xecm một chiếc taxi","s5":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đặt lịch taxi","humanReadableQuestion":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đặt một chiếc taxi?","humanReadableAnswer":"Để y\xeau cầu taxi, bạn c\xf3 thể sử dụng WhatsApp để li\xean hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng \xdd: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"k\xfd t\xfac x\xe1 tổ chức một chiếc taxi","s2":"k\xfd t\xfac x\xe1 đặt taxi","s3":"Taxi li\xean lạc k\xfd t\xfac x\xe1","s4":"k\xfd t\xfac x\xe1 t\xecm taxi","s5":"lịch tr\xecnh k\xfd t\xfac x\xe1 taxi","humanReadableQuestion":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đặt một chiếc taxi?","humanReadableAnswer":"Để y\xeau cầu taxi, bạn c\xf3 thể sử dụng WhatsApp để li\xean hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng \xdd: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"k\xfd t\xfac x\xe1 tổ chức một chiếc taxi","s2":"S\xe1ch k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 thể","s3":"Taxi li\xean hệ của k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 thể kh\xf4ng","s4":"Kh\xe1ch sạn c\xf3 thể t\xecm một chiếc taxi kh\xf4ng","s5":"k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 thể l\xean lịch taxi","humanReadableQuestion":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đặt một chiếc taxi?","humanReadableAnswer":"Để y\xeau cầu taxi, bạn c\xf3 thể sử dụng WhatsApp để li\xean hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng \xdd: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"T\xf4i muốn tổ chức một chiếc taxi","s2":"t\xf4i muốn đặt một chiếc taxi","s3":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","s4":"T\xf4i muốn t\xecm một chiếc taxi","s5":"t\xf4i muốn đặt lịch một chiếc taxi","s6":"t\xf4i muốn một chiếc taxi","humanReadableQuestion":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đặt một chiếc taxi?","humanReadableAnswer":"Để y\xeau cầu taxi, bạn c\xf3 thể sử dụng WhatsApp để li\xean hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng \xdd: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"t\xf4i c\xf3 thể giặt quần \xe1o ở đ\xe2u","s2":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể giặt quần \xe1o của t\xf4i","s3":"t\xf4i muốn giặt quần \xe1o của t\xf4i","s4":"t\xf4i c\xf3 thể giặt đồ ở đ\xe2u","s5":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể giặt đồ của m\xecnh","humanReadableQuestion":"Tiệm giặt l\xe0 gần nhất ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Laundrette gần nhất đến k\xfd t\xfac x\xe1 của ch\xfang t\xf4i được gọi l\xe0 L\'crobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, v\xe0 n\xf3 nằm c\xe1ch k\xfd t\xfac x\xe1 350 m\xe9t hoặc 1150 feet. Giờ mở cửa của Laundrette c\xf3 thể thay đổi trong suốt cả năm, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i khuy\xean bạn n\xean kiểm tra danh s\xe1ch doanh nghiệp Google của họ để biết th\xf4ng tin cập nhật nhất. Một lựa chọn thuận tiện khi sử dụng tiệm giặt l\xe0 thả đồ giặt của bạn, đi ra ngo\xe0i trong ng\xe0y, v\xe0 sau đ\xf3 thu thập n\xf3 v\xe0o cuối ng\xe0y. Nh\xe2n vi\xean Laundrette sẽ giặt, kh\xf4 v\xe0 đ\xf3ng g\xf3i quần \xe1o cho bạn. Mặc d\xf9 bạn c\xf3 thể tiết kiệm tiền bằng c\xe1ch tự giặt quần \xe1o, c\xe1c m\xe1y ở tiệm giặt c\xf3 xu hướng bận rộn, v\xec vậy c\xf3 thể thuận tiện hơn khi nh\xe2n vi\xean chăm s\xf3c bạn cho bạn.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Chỉ đường & Giờ mở cửa: Laundrette"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"m\xe1y giặt ở đ\xe2u","s2":"Kh\xe1ch c\xf3 thể giặt quần \xe1o ở đ\xe2u","s3":"M\xe1y giặt của kh\xe1ch ở đ\xe2u","s4":"t\xf4i c\xf3 thể giặt quần \xe1o ở đ\xe2u","s5":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể giặt quần \xe1o","s6":"t\xf4i muốn giặt quần \xe1o","humanReadableQuestion":"M\xe1y giặt của k\xfd t\xfac x\xe1 ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Theo danh s\xe1ch c\xe1c cơ sở được quảng c\xe1o của ch\xfang t\xf4i, nh\xe0 trọ kh\xf4ng c\xf3 tiện nghi giặt l\xe0 trong khu\xf4n vi\xean.  Điều n\xe0y l\xe0 do kh\xf4ng gian hạn chế cho cả cơ sở giặt v\xe0 sấy. <br><br>\\n\\nPh\xf2ng giặt l\xe0 nhỏ gần nhất nằm c\xe1ch nh\xe0 trọ 350 m hoặc 1.150 feet.  N\xf3 được gọi l\xe0 L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, v\xe0 nằm c\xe1ch nh\xe0 trọ 350 m hoặc 1150 feet. Giờ mở cửa của tiệm giặt l\xe0 nhỏ c\xf3 thể thay đổi quanh năm, v\xec vậy ch\xfang t\xf4i khuy\xean bạn n\xean kiểm tra danh s\xe1ch doanh nghiệp tr\xean Google của họ để biết th\xf4ng tin cập nhật nhất. Một lựa chọn thuận tiện khi sử dụng tiệm giặt l\xe0 nhỏ l\xe0 mang đồ giặt của bạn đi, ra ngo\xe0i trong ng\xe0y v\xe0 sau đ\xf3 thu gom đồ v\xe0o cuối ng\xe0y. Nh\xe2n vi\xean giặt l\xe0 sẽ giặt, sấy kh\xf4 v\xe0 đ\xf3ng g\xf3i quần \xe1o cho bạn. Mặc d\xf9 bạn c\xf3 thể tiết kiệm tiền bằng c\xe1ch tự giặt quần \xe1o nhưng m\xe1y giặt ở tiệm giặt nhỏ thường bận rộn, v\xec vậy sẽ thuận tiện hơn nếu nhờ nh\xe2n vi\xean giặt đồ cho bạn. Cảm ơn bạn đ\xe3 c\xe2n nhắc lựa chọn n\xe0y trong thời gian lưu tr\xfa với ch\xfang t\xf4i. <br><br>\\n\\nCảm ơn bạn đ\xe3 hiểu biết của bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Chỉ đường & Giờ mở cửa: Laundrette"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"T\xf4i c\xf3 thể treo khăn ở đ\xe2u để kh\xf4","s2":"kh\xe1ch c\xf3 thể phơi khăn tắm ở đ\xe2u","s3":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 khăn của m\xecnh","s4":"t\xf4i muốn lau kh\xf4 khăn của t\xf4i","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 khăn của m\xecnh ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nếu bạn cần treo khăn để kh\xf4, c\xf3 một số lựa chọn bạn c\xf3 thể c\xe2n nhắc t\xf9y thuộc v\xe0o tiện nghi trong ph\xf2ng của m\xecnh. Dưới đ\xe2y l\xe0 hai điều cần lưu \xfd: <br><br>\\n\\nNếu ph\xf2ng bạn c\xf3 s\xe2n thượng, bạn c\xf3 thể treo khăn tắm ở đ\xf3 để kh\xf4. Đ\xe2y l\xe0 một c\xe1ch thuận tiện v\xe0 hiệu quả để l\xe0m kh\xf4 đồ đạc của bạn. <br>\\nNếu ph\xf2ng bạn kh\xf4ng c\xf3 s\xe2n thượng, bạn c\xf3 thể treo khăn tắm trong ph\xf2ng cho kh\xf4. Chỉ cần ch\xfa \xfd đến kh\xf4ng gian v\xe0 c\xe1ch bố tr\xed căn ph\xf2ng của bạn, đồng thời cố gắng t\xecm một vị tr\xed th\xf4ng tho\xe1ng v\xe0 khuất tầm nh\xecn. <br><br>\\n\\nCh\xfang t\xf4i hy vọng điều n\xe0y sẽ gi\xfap \xedch cho nhu cầu giặt giũ của bạn. Nếu bạn c\xf3 bất kỳ c\xe2u hỏi n\xe0o, đừng ngần ngại hỏi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"treo đồ của t\xf4i cho kh\xf4","s2":"gi\xe1 phơi đồ của t\xf4i ở đ\xe2u","s3":"m\xe1y sấy quần \xe1o ở đ\xe2u","s4":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 đồ của m\xecnh","s5":"T\xf4i muốn l\xe0m kh\xf4 những thứ của t\xf4i","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 đồ ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nếu bạn cần treo đồ của bạn để kh\xf4, c\xf3 một v\xe0i lựa chọn để xem x\xe9t t\xf9y thuộc v\xe0o c\xe1c tiện nghi trong ph\xf2ng của bạn. Đ\xe2y l\xe0 hai điều cần ghi nhớ: <br><br>\\n\\nNếu căn ph\xf2ng của bạn c\xf3 một s\xe2n thượng, bạn c\xf3 thể treo đồ của bạn để kh\xf4 ở đ\xf3. Đ\xe2y l\xe0 một c\xe1ch thuận tiện v\xe0 hiệu quả để l\xe0m kh\xf4 đồ của bạn. <br>\\nNếu ph\xf2ng của bạn kh\xf4ng c\xf3 s\xe2n thượng, bạn c\xf3 thể treo đồ của bạn để kh\xf4 trong ph\xf2ng. Chỉ cần ch\xfa \xfd đến kh\xf4ng gian v\xe0 bố cục của căn ph\xf2ng của bạn, v\xe0 cố gắng t\xecm một vị tr\xed được th\xf4ng b\xe1o tốt v\xe0 tr\xe1nh đường. <br><br>\\n\\nCh\xfang t\xf4i hy vọng điều n\xe0y sẽ gi\xfap với nhu cầu giặt ủi của bạn. Nếu bạn c\xf3 bất kỳ c\xe2u hỏi n\xe0o, đừng ngần ngại hỏi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"treo quần \xe1o để kh\xf4","s2":"M\xe1y sấy quần \xe1o ở đ\xe2u","s3":"m\xe1y sấy quần \xe1o ở đ\xe2u","s4":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 quần \xe1o của t\xf4i","s5":"t\xf4i muốn phơi quần \xe1o của t\xf4i","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 quần \xe1o ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nếu bạn cần treo quần \xe1o của bạn để kh\xf4, c\xf3 một v\xe0i lựa chọn để xem x\xe9t t\xf9y thuộc v\xe0o c\xe1c tiện nghi trong ph\xf2ng của bạn. Đ\xe2y l\xe0 hai điều cần ghi nhớ: <br><br>\\n\\nNếu ph\xf2ng của bạn c\xf3 một s\xe2n thượng, bạn c\xf3 thể treo quần \xe1o của bạn để kh\xf4 ở đ\xf3. Đ\xe2y l\xe0 một c\xe1ch thuận tiện v\xe0 hiệu quả để l\xe0m kh\xf4 đồ của bạn. <br>\\nNếu ph\xf2ng của bạn kh\xf4ng c\xf3 s\xe2n thượng, bạn c\xf3 thể treo quần \xe1o của bạn để kh\xf4 trong ph\xf2ng. Chỉ cần ch\xfa \xfd đến kh\xf4ng gian v\xe0 bố cục của căn ph\xf2ng của bạn, v\xe0 cố gắng t\xecm một vị tr\xed được th\xf4ng b\xe1o tốt v\xe0 tr\xe1nh đường. <br><br>\\n\\nCh\xfang t\xf4i hy vọng điều n\xe0y sẽ gi\xfap với nhu cầu giặt ủi của bạn. Nếu bạn c\xf3 bất kỳ c\xe2u hỏi n\xe0o, đừng ngần ngại hỏi.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"sắt quần \xe1o","s2":"Quần \xe1o sắt ở đ\xe2u","s3":"Sắt cho quần \xe1o ở đ\xe2u","s4":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể ủi quần \xe1o của t\xf4i","s5":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","humanReadableQuestion":"B\xe0n ủi ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Theo danh s\xe1ch c\xe1c cơ sở được quảng c\xe1o của ch\xfang t\xf4i, k\xfd t\xfac x\xe1 kh\xf4ng c\xf3 sẵn sắt cho kh\xe1ch sử dụng. Tuy nhi\xean, ch\xfang t\xf4i c\xf3 một m\xe1y \xe9p t\xf3c quần \xe1o c\xf3 thể gi\xfap l\xe0m mịn bất kỳ nếp nhăn n\xe0o trong quần \xe1o của bạn. Nếu bạn cần sử dụng m\xe1y \xe9p t\xf3c quần \xe1o, vui l\xf2ng đến gặp ch\xfang t\xf4i tại khu vực qu\xe1n bar/lễ t\xe2n v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng hỗ trợ bạn. Cảm ơn bạn đ\xe3 hiểu.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"người l\xe0m t\xf3c","s2":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể l\xe0m kh\xf4 t\xf3c của t\xf4i","s3":"t\xf4i muốn sấy t\xf3c","humanReadableQuestion":"Người l\xe0m t\xf3c ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 trọ c\xf3 sẵn m\xe1y sấy t\xf3c cho kh\xe1ch sử dụng. Nếu bạn cần mượn m\xe1y sấy t\xf3c, vui l\xf2ng đến gặp ch\xfang t\xf4i tại khu vực quầy bar v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng hỗ trợ bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"t\xf4i muốn thu\xea một ổ kh\xf3a","s2":"T\xf4i c\xf3 thể lấy kh\xf3a m\xf3c ở đ\xe2u","s3":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể c\xf3 được một kh\xf3a m\xf3c","s4":"t\xf4i muốn một c\xe1i ổ kh\xf3a","s5":"t\xf4i muốn kh\xf3a tủ","s6":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể thu\xea ổ kh\xf3a","humanReadableQuestion":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể kh\xf3a tủ kh\xf3a?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 trọ c\xf3 sẵn ổ kh\xf3a cho kh\xe1ch sử dụng với khoản đặt cọc 10 euro. Nếu bạn cần mượn ổ kh\xf3a, vui l\xf2ng đến gặp ch\xfang t\xf4i tại khu vực quầy bar v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng hỗ trợ bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"T\xf4i c\xf3 thể thay khăn của m\xecnh ở đ\xe2u","s2":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o để thay khăn tắm của t\xf4i","s3":"t\xf4i muốn thay khăn tắm của t\xf4i","s4":"T\xf4i c\xf3 thể đổi khăn tắm ở đ\xe2u","s5":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể trao đổi khăn của t\xf4i","s6":"t\xf4i muốn đổi khăn tắm của t\xf4i","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể thay khăn ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Khăn được cung cấp cho tất cả kh\xe1ch như một dịch vụ cần thiết. K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 một hệ thống để c\xe2n bằng cam kết n\xe0y với c\xe1c c\xe2n nhắc về m\xf4i trường bằng c\xe1ch t\xednh ph\xed cho thu\xea hai euro để trao đổi khăn. Nếu bạn muốn trao đổi khăn của bạn, vui l\xf2ng đến gặp ch\xfang t\xf4i tại khu vực qu\xe1n bar v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng hỗ trợ bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"t\xf4i c\xf3 thể lấy khăn mới ở đ\xe2u","s2":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể lấy một chiếc khăn mới","s3":"t\xf4i muốn một chiếc khăn mới","s4":"T\xf4i c\xf3 thể lấy khăn đi biển ở đ\xe2u","s5":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể lấy được một chiếc khăn tắm biển","s6":"t\xf4i muốn một chiếc khăn tắm biển","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể lấy một chiếc khăn kh\xe1c ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Khăn tắm được cung cấp cho tất cả kh\xe1ch h\xe0ng như một dịch vụ cần thiết. K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 sẵn một hệ thống để c\xe2n bằng cam kết n\xe0y với c\xe1c c\xe2n nhắc về m\xf4i trường bằng c\xe1ch t\xednh ph\xed thu\xea hai euro cho khăn tắm bổ sung. Nếu bạn muốn lấy một chiếc khăn kh\xe1c, vui l\xf2ng đến gặp ch\xfang t\xf4i tại khu vực quầy bar v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng hỗ trợ bạn - chỉ cần cho ch\xfang t\xf4i biết bạn cần khăn tắm biển hay khăn tắm.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"T\xf4i c\xf3 thể đặt chiếc xe đạp của m\xecnh ở đ\xe2u","s2":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể lưu trữ xe đạp của t\xf4i","s3":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể cất giữ chiếc xe đạp của m\xecnh","s4":"T\xf4i muốn lưu trữ chiếc xe đạp của m\xecnh","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể cất xe đạp của m\xecnh ở đ\xe2u trong khu\xf4n vi\xean?","humanReadableAnswer":"Nơi gần nhất để đi xe đạp nằm tr\xean đường phố ph\xeda tr\xean t\xf2a thị ch\xednh của Positano, c\xe1ch k\xfd t\xfac x\xe1 90 m\xe9t hoặc 270 feet. Xin lưu \xfd rằng c\xe1c kh\xf4ng gian n\xe0y được cung cấp bởi T\xf2a thị ch\xednh của Positano chứ kh\xf4ng phải k\xfd t\xfac x\xe1, v\xe0 ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng thể đảm bảo t\xednh khả dụng hoặc sự ph\xf9 hợp của ch\xfang cho mục đ\xedch.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Hướng dẫn: T\xf2a thị ch\xednh"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"B\xe3i đậu xe gần nhất ở đ\xe2u","s2":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đỗ xe của t\xf4i","s3":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","s4":"t\xecm chỗ đậu xe","s5":"k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 chỗ đậu xe kh\xf4ng","s6":"T\xf4i muốn đỗ xe của t\xf4i","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể đỗ xe ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Theo danh s\xe1ch c\xe1c cơ sở được quảng c\xe1o của ch\xfang t\xf4i, k\xfd t\xfac x\xe1 kh\xf4ng c\xf3 chỗ đậu xe chuy\xean dụng. Kh\xf4ng gian đỗ xe xe hơi đắt tiền, với gi\xe1 100.000 euro hoặc hơn mỗi kh\xf4ng gian. <br><br>\\n\\nThay v\xe0o đ\xf3, bạn c\xf3 thể đỗ xe miễn ph\xed tr\xean đường phố, mặc d\xf9 c\xf3 thể kh\xf3 t\xecm một chỗ đậu xe miễn ph\xed trong những th\xe1ng m\xf9a h\xe8 cao điểm của th\xe1ng S\xe1u, th\xe1ng Bảy v\xe0 th\xe1ng T\xe1m. Bạn c\xf3 thể thử t\xecm kiếm b\xe3i đậu xe miễn ph\xed gần trạm xe bu\xfdt nằm trước k\xfd t\xfac x\xe1 (nếu bạn đang l\xe1i xe từ Naples/Sorrento đến Positano). Bạn c\xf3 thể t\xecm thấy vị tr\xed n\xe0y bằng c\xe1ch nhập \'JFJG+2X Positano, Tỉnh Salerno, \xdd\' v\xe0o Google Maps. Khi đỗ xe tr\xean đường phố, h\xe3y chắc chắn kh\xf4ng đỗ xe tr\xean đường, tr\xean đường l\xe1i xe của ai đ\xf3 hoặc trong một kh\xf4ng gian d\xe0nh ri\xeang cho c\xe1c quan chức thuế hoặc cảnh s\xe1t, v\xec bạn c\xf3 thể nhận được v\xe9 đỗ xe hoặc xe của bạn. <br><br>\\n\\nB\xe3i đậu xe trong c\xe1c l\xf4 thương mại thường c\xf3 gi\xe1 khoảng 10 euro mỗi giờ. Nếu bạn th\xedch sự tiện lợi của một b\xe3i đậu xe trả ph\xed, ch\xfang t\xf4i đ\xe3 bao gồm c\xe1c li\xean kết đến ba b\xe3i đỗ xe gần nhất để bạn tham khảo.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Chỉ đường: B\xe3i đậu xe của Milano Brothers","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Hướng dẫn: Đến bằng \xf4 t\xf4"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"tủ đựng đồ của t\xf4i ở đ\xe2u","s2":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể kh\xf3a đồ đạc của m\xecnh","s3":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể bảo đảm những thứ của t\xf4i","s4":"T\xf4i c\xf3 thể cất giữ đồ đạc của m\xecnh ở đ\xe2u một c\xe1ch an to\xe0n","s5":"t\xf4i muốn sử dụng tủ đựng đồ","humanReadableQuestion":"Tủ kh\xf3a ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Mỗi ph\xf2ng nghỉ đều được trang bị tủ kh\xf3a để cất giữ an to\xe0n c\xe1c vật c\xf3 gi\xe1 trị."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 thể đổi tiền được kh\xf4ng","s2":"k\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 thể thay đổi tiền tệ","s3":"t\xf4i muốn đổi tiền","s4":"T\xf4i muốn trao đổi tiền","humanReadableQuestion":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 đổi tiền kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 nghỉ chỉ trao đổi đ\xf4 la Mỹ.  Tỷ gi\xe1 hối đo\xe1i dựa tr\xean tỷ gi\xe1 hiện tại được tr\xedch dẫn bởi Google, với th\xeam 5%. Tỷ lệ sẽ được l\xe0m tr\xf2n l\xean đến 50 xu gần nhất. <br><br>\\n\\nĐối với c\xe1c loại tiền tệ kh\xe1c, bạn c\xf3 thể muốn xem x\xe9t sử dụng dịch vụ trao đổi hoặc r\xfat tiền từ ATM, v\xec đ\xe2y c\xf3 thể l\xe0 một lựa chọn hiệu quả hơn về chi ph\xed. <br><br>\\n\\nTrong cả hai trường hợp, bạn c\xf3 thể th\xedch sử dụng một li\xean minh phương T\xe2y.  Nếu vậy, gần nhất được đặt tại một c\xf4ng ty c\xf3 t\xean \'Hộp thư, v.v.\'","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Chỉ đường: Western Union gần nhất"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"T\xf4i c\xf3 thể sử dụng đ\xf4 la Mỹ","s2":"T\xf4i c\xf3 thể trả bằng đ\xf4 la Mỹ kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 chấp nhận đ\xf4 la Mỹ kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Nếu bạn c\xf3 đ\xf4 la Mỹ, ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng trao đổi ch\xfang cho bạn để bạn c\xf3 thể thanh to\xe1n bằng euro.  Tỷ gi\xe1 hối đo\xe1i dựa tr\xean tỷ gi\xe1 hiện tại được tr\xedch dẫn bởi Google, với th\xeam 5%. Tỷ lệ sẽ được l\xe0m tr\xf2n l\xean đến 50 xu gần nhất.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"T\xf4i c\xf3 thể sử dụng đ\xf4 la \xdac kh\xf4ng","s2":"T\xf4i c\xf3 thể trả bằng đ\xf4 la \xdac kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 chấp nhận đ\xf4 la \xdac kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"KH\xd4NG.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"t\xf4i c\xf3 thể sử dụng đ\xf4 la Canada kh\xf4ng","s2":"T\xf4i c\xf3 thể trả bằng đ\xf4 la Canada kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"Nh\xe0 nghỉ c\xf3 chấp nhận đ\xf4 la Canada kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"KH\xd4NG.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"t\xf4i c\xf3 thể sử dụng ngoại tệ kh\xf4ng","s2":"T\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n bằng ngoại tệ kh\xf4ng","s3":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 chấp nhận thanh to\xe1n bằng tiền điện tử kh\xf4ng?","s4":"T\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n bằng tiền điện tử kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"K\xfd t\xfac x\xe1 c\xf3 chấp nhận thanh to\xe1n bằng ngoại tệ kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 nghỉ chỉ c\xf3 thể chấp nhận thanh to\xe1n bằng euro. <br><br>\\n\\nNếu bạn c\xf3 đ\xf4 la Mỹ, ch\xfang t\xf4i sẽ sẵn l\xf2ng trao đổi ch\xfang cho bạn để bạn c\xf3 thể thanh to\xe1n bằng euro.  Tỷ gi\xe1 hối đo\xe1i dựa tr\xean tỷ gi\xe1 hiện tại được tr\xedch dẫn bởi Google, với th\xeam 5%. Tỷ lệ sẽ được l\xe0m tr\xf2n l\xean đến 50 xu gần nhất.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","humanReadableAnswer":"Gi\xe1 bất động sản ở Positano thuộc h\xe0ng cao nhất thế giới, chỉ một số nơi như Monaco l\xe0 đắt hơn. Do đ\xf3, chi ph\xed sinh hoạt ở Positano tương đối cao."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Tại sao k\xfd t\xfac x\xe1 lại đắt như vậy?","humanReadableAnswer":"Trong những th\xe1ng m\xf9a h\xe8, gi\xe1 trung b\xecnh của chỗ ở mỗi đ\xeam ở Positano l\xe0 hơn 700 euro. Ch\xfang t\xf4i cố gắng cung cấp gi\xe1 trị tốt cho tiền cho kh\xe1ch của ch\xfang t\xf4i v\xe0 đ\xe3 nhận được phản hồi t\xedch cực. Do nhu cầu cao để ở lại với ch\xfang t\xf4i, ch\xfang t\xf4i tin rằng k\xfd t\xfac x\xe1 của ch\xfang t\xf4i l\xe0 một gi\xe1 trị tốt cho gi\xe1 ch\xfang t\xf4i t\xednh."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"Thuế th\xe0nh phố Positano l\xe0 g\xec","s2":"Positano c\xf3 thu thuế th\xe0nh phố kh\xf4ng?","humanReadableQuestion":"Thuế th\xe0nh phố positano l\xe0 bao nhi\xeau?","humanReadableAnswer":"Thuế th\xe0nh phố của Positano dựa tr\xean loại chỗ ở v\xe0 bị t\xednh ph\xed cho mỗi người. V\xed dụ, thuế cho một kh\xe1ch sạn năm sao cao hơn so với kh\xe1ch sạn bốn sao. Nếu hai kh\xe1ch đang ở trong một ph\xf2ng đ\xf4i, họ sẽ được y\xeau cầu trả thuế."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"thuế th\xe0nh phố l\xe0 g\xec","humanReadableQuestion":"\'Thuế th\xe0nh phố\' l\xe0 g\xec?","humanReadableAnswer":"Thuế th\xe0nh phố ở \xdd đ\xe3 được giới thiệu th\xf4ng qua Đạo luật Li\xean bang thuế năm 2011, cho ph\xe9p c\xe1c hội trường thị trấn đặt gi\xe1 v\xe0 phương ph\xe1p thu thập của ri\xeang họ. Thuế được t\xednh cho mỗi người, mỗi đ\xeam v\xe0 phải được k\xfd t\xfac x\xe1 thu được khi nhận ph\xf2ng thay mặt T\xf2a thị ch\xednh.  Thuế th\xe0nh phố được thu thập được trả bởi k\xfd t\xfac x\xe1 cho T\xf2a thị ch\xednh của Positano mỗi th\xe1ng một lần."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"Trả thuế th\xe0nh phố","humanReadableQuestion":"Khi n\xe0o t\xf4i trả thuế th\xe0nh phố?","humanReadableAnswer":"Nếu thuế th\xe0nh phố chưa được trả trước khi đến, n\xf3 phải được thanh to\xe1n khi đến."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"Hostel c\xf3 nhận tiền gửi thẻ kh\xf3a kh\xf4ng","s2":"c\xf3 đặt cọc cho thẻ kh\xf3a/thiệt hại/v.v. kh\xf4ng?","humanReadableQuestion":"Khoản tiền gửi/thiệt hại/tiền gửi của Keycard l\xe0 bao nhi\xeau?","humanReadableAnswer":"Khi nhận ph\xf2ng, mỗi kh\xe1ch phải đặt cọc 10 euro để chi trả cho chi ph\xed ga trải giường, khăn tắm, thẻ kh\xf3a v\xe0 mọi hư hỏng c\xf3 thể xảy ra. Khoản đặt cọc n\xe0y sẽ được ho\xe0n lại khi thanh to\xe1n với điều kiện tất cả c\xe1c mặt h\xe0ng đều được trả lại v\xe0 kh\xf4ng c\xf3 thiệt hại."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"khi n\xe0o t\xf4i phải thanh to\xe1n tiền đặt cọc thẻ kh\xf3a điện tử","s2":"Khi n\xe0o t\xf4i phải trả tiền đặt cọc keycard","s3":"khi n\xe0o t\xf4i muốn thanh to\xe1n tiền đặt cọc thẻ kh\xf3a điện tử","s4":"Tại sao t\xf4i phải cho k\xfd t\xfac x\xe1 một khoản tiền gửi thẻ kh\xf3a","humanReadableQuestion":"Khi n\xe0o t\xf4i phải nộp cho nh\xe0 trọ tiền đặt cọc thẻ kh\xf3a/thiệt hại/v.v.?","humanReadableAnswer":"Khi bạn đăng k\xfd v\xe0o k\xfd t\xfac x\xe1 của ch\xfang t\xf4i, bạn sẽ được y\xeau cầu cung cấp một khoản tiền gửi bảo mật. Tiền gửi phải được đưa ra bằng tiền mặt khi đến nơi. Dưới đ\xe2y l\xe0 một v\xe0i điều cần ghi nhớ: <br><br>\\n\\nTiền gửi l\xe0 10 euro. <br>\\nKhoản tiền gửi được tổ chức như một h\xecnh thức bảo mật để trang trải mọi thiệt hại tiềm t\xe0ng hoặc c\xe1c khoản ph\xed bổ sung c\xf3 thể xảy ra trong thời gian lưu tr\xfa của bạn. <br>\\nKhoản tiền gửi sẽ được trả lại cho bạn đầy đủ khi trả ph\xf2ng, với điều kiện kh\xf4ng c\xf3 thiệt hại hoặc c\xe1c khoản ph\xed chưa thanh to\xe1n. <br><br>\\n\\nCh\xfang t\xf4i hy vọng điều n\xe0y gi\xfap l\xe0m r\xf5 qu\xe1 tr\xecnh cung cấp tiền gửi bảo mật."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"T\xf4i c\xf3 phải trả tiền đặt cọc keycard bằng tiền mặt kh\xf4ng","s2":"T\xf4i c\xf3 muốn trả tiền gửi thẻ keycard bằng tiền mặt kh\xf4ng","s3":"Tại sao t\xf4i phải trả tiền đặt cọc keycard bằng tiền mặt","humanReadableQuestion":"Tại sao phải đặt cọc bằng tiền mặt?","humanReadableAnswer":"Tiền đặt cọc l\xe0 một biện ph\xe1p bảo đảm, kh\xf4ng phải l\xe0 một khoản thanh to\xe1n. N\xf3 sẽ được trả lại cho bạn bằng tiền mặt khi thanh to\xe1n, miễn l\xe0 bạn trả lại thẻ kh\xf3a v\xe0 kh\xf4ng c\xf3 thiệt hại g\xec. <br><br>\\n\\nĐể tr\xe1nh th\xeam rắc rối v\xe0 chi ph\xed quản l\xfd việc đặt cọc bằng thẻ t\xedn dụng, ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu đặt cọc bằng tiền mặt khi nhận ph\xf2ng.  Điều n\xe0y cho ph\xe9p ch\xfang t\xf4i duy tr\xec gi\xe1 ph\xf2ng m\xe0 kh\xf4ng t\xednh th\xeam ph\xed quản l\xfd."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"t\xf4i muốn một chiếc giường tầng dưới/tr\xean","s2":"T\xf4i c\xf3 thể chọn giường tầng dưới c\xf9ng / tr\xean c\xf9ng trước khi đến kh\xf4ng","s3":"T\xf4i c\xf3 thể nhận được một chiếc giường tầng dưới c\xf9ng / tr\xean c\xf9ng trước khi t\xf4i đến","s4":"T\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu một chiếc giường tầng dưới c\xf9ng / tr\xean c\xf9ng trước khi t\xf4i đến","s5":"T\xf4i c\xf3 thể chọn một giường tầng cụ thể kh\xf4ng","s6":"T\xf4i c\xf3 thể chọn giường tầng của m\xecnh kh\xf4ng","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể y\xeau cầu giường tầng dưới c\xf9ng / tr\xean c\xf9ng kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Tại k\xfd t\xfac x\xe1 của ch\xfang t\xf4i, giường được ph\xe2n bổ tr\xean cơ sở ai đến trước được phục vụ trước. Điều n\xe0y c\xf3 nghĩa l\xe0 ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng thể đảm bảo việc ph\xe2n bổ giường cụ thể, bao gồm cả việc bạn sẽ được cấp giường tr\xean hay giường dưới. Dưới đ\xe2y l\xe0 một số điều cần lưu \xfd: <br><br>\\n\\nKhi nhận ph\xf2ng, bạn sẽ được chỉ định giường t\xf9y v\xe0o t\xecnh trạng sẵn c\xf3. <br>\\nNếu c\xf3 giường kh\xe1c trong thời gian lưu tr\xfa, bạn c\xf3 thể chuyển sang giường đ\xf3 thay thế - chỉ cần đảm bảo chuyển đồ đạc của bạn sang giường mới. <br>\\nĐể đảm bảo c\xf3 số lượng giường sẵn c\xf3 ch\xednh x\xe1c, ch\xfang t\xf4i thực hiện kiểm tra số giường thường xuy\xean. H\xe3y đảm bảo giữ đồ đạc của bạn tr\xean giường được chỉ định để tr\xe1nh l\xe0m gi\xe1n đoạn qu\xe1 tr\xecnh kiểm tra giường. <br><br>\\n\\nCh\xfang t\xf4i hy vọng điều n\xe0y sẽ gi\xfap l\xe0m r\xf5 ch\xednh s\xe1ch ph\xe2n bổ giường ngủ của ch\xfang t\xf4i. Nếu bạn c\xf3 bất kỳ c\xe2u hỏi n\xe0o, đừng ngần ngại hỏi."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"vấn đề di động","s2":"khả năng di chuyển l\xe0 một vấn đề đối với t\xf4i","s3":"T\xf4i kh\xf4ng thể leo cầu thang","s4":"t\xf4i kh\xf4ng thể leo thang","s5":"t\xf4i kh\xf4ng thể tr\xe8o l\xean giường tầng tr\xean c\xf9ng","s6":"T\xf4i bị v\xf4 hiệu h\xf3a","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể gh\xe9 thăm Positano nếu t\xf4i gặp vấn đề về di chuyển kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i rất tiếc phải th\xf4ng b\xe1o với bạn rằng Positano c\xf3 thể kh\xf4ng phải l\xe0 điểm đến ph\xf9 hợp cho những người gặp kh\xf3 khăn trong việc di chuyển. Sự hiện diện của cầu thang, kh\xf4ng gian hạn chế trong c\xe1c cửa h\xe0ng, nh\xe0 h\xe0ng v\xe0 qu\xe1n c\xe0 ph\xea, thiếu cơ sở vật chất v\xe0 lựa chọn giao th\xf4ng hạn chế khiến những người gặp vấn đề về di chuyển kh\xf3 c\xf3 thể tận hưởng trọn vẹn Positano."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n","s2":"cho t\xf4i biết c\xe1ch thanh to\xe1n","s3":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n","s4":"T\xf4i muốn thanh to\xe1n","s5":"cho t\xf4i biết c\xe1ch thanh to\xe1n","s6":"cho t\xf4i biết về qu\xe1 tr\xecnh thanh to\xe1n","humanReadableQuestion":"T\xf4i phải l\xe0m g\xec để thanh to\xe1n?","humanReadableAnswer":"Vui l\xf2ng mang cho ch\xfang t\xf4i ga trải giường, khăn tắm v\xe0 thẻ kh\xf3a. Đặt ga trải giường v\xe0 khăn tắm v\xe0o giỏ gần khu vực quầy bar. Đưa cho ch\xfang t\xf4i thẻ kh\xf3a ph\xf2ng. Tại thời điểm n\xe0y việc thanh to\xe1n đ\xe3 ho\xe0n tất."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Lần đầu ti\xean t\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n l\xe0 khi n\xe0o?","humanReadableAnswer":"Việc thanh to\xe1n bắt đầu l\xfac 7:30 s\xe1ng. Nếu bạn cần thanh to\xe1n trước thời gian n\xe0y, vui l\xf2ng đến gặp ch\xfang t\xf4i v\xe0o tối h\xf4m trước. Ch\xfang t\xf4i sẽ hướng dẫn bạn quy tr\xecnh thanh to\xe1n sớm v\xe0 ho\xe0n lại tiền đặt cọc bằng thẻ kh\xf3a của bạn. Nếu bạn kh\xf4ng đến gặp ch\xfang t\xf4i v\xe0o đ\xeam h\xf4m trước, ch\xfang t\xf4i sẽ kh\xf4ng thể ho\xe0n lại tiền đặt cọc bằng thẻ kh\xf3a của bạn."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Lần cuối c\xf9ng t\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n l\xe0 g\xec?","humanReadableAnswer":"Thời gian kiểm tra l\xe0 10:30 s\xe1ng. Vui l\xf2ng t\xf4n trọng nhu cầu của người dọn dẹp của ch\xfang t\xf4i v\xe0 đảm bảo rằng bạn kiểm tra đ\xfang hạn. Sau thời gian n\xe0y, họ cần bắt đầu c\xf4ng việc của họ.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"Y\xeau cầu thanh to\xe1n trễ","s2":"đặt h\xe0ng thanh to\xe1n trễ","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể sắp xếp một thanh to\xe1n trễ kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng cung cấp dịch vụ trả ph\xf2ng trễ. Người dọn dẹp của ch\xfang t\xf4i cần thời gian để dọn dẹp kỹ lưỡng từng ph\xf2ng mỗi ng\xe0y. Tuy nhi\xean, bạn c\xf3 thể gửi t\xfai của m\xecnh ở ch\xfang t\xf4i cho đến 4:30 chiều v\xe0o ng\xe0y thanh to\xe1n. Để l\xe0m như vậy, vui l\xf2ng mang h\xe0nh l\xfd của bạn đến cho ch\xfang t\xf4i khi bạn thanh to\xe1n để ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể lưu trữ ch\xfang cho bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"cất giữ h\xe0nh l\xfd sau khi thanh to\xe1n","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể gửi h\xe0nh l\xfd của m\xecnh sau khi thanh to\xe1n kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"V\xe2ng, ch\xfang t\xf4i sẽ lưu trữ t\xfai của bạn cho bạn cho đến 4:30 chiều v\xe0o ng\xe0y thanh to\xe1n. Vui l\xf2ng mang ch\xfang cho ch\xfang t\xf4i v\xe0o khoảng thời gian thanh to\xe1n nếu bạn muốn sử dụng dịch vụ n\xe0y.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đăng k\xfd","s2":"cho t\xf4i biết c\xe1ch đăng k\xfd","s3":"l\xe0m c\xe1ch n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đăng k\xfd","s4":"T\xf4i muốn kiểm tra","s5":"cho t\xf4i biết c\xe1ch đăng k\xfd","s6":"cho t\xf4i biết về qu\xe1 tr\xecnh kiểm tra trong qu\xe1 tr\xecnh","humanReadableQuestion":"T\xf4i phải l\xe0m g\xec để nhận ph\xf2ng?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu giấy tờ t\xf9y th\xe2n c\xf3 ảnh (chẳng hạn như hộ chiếu, chứng minh thư nh\xe2n d\xe2n, thẻ dịch vụ hoặc bằng l\xe1i xe) m\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ sử dụng để ghi lại một số chi tiết. Việc thanh to\xe1n tiền ph\xf2ng, thuế th\xe0nh phố v\xe0 đặt cọc 10 euro (phải trả bằng tiền mặt) cũng phải được ho\xe0n th\xe0nh. <br><br>\\n\\nSau đ\xf3, ch\xfang t\xf4i sẽ cung cấp cho bạn th\xf4ng tin chi tiết về WiFi v\xe0 video ch\xe0o mừng của ch\xfang t\xf4i, đồng thời y\xeau cầu bạn xem video. <br><br>\\n\\nSau khi ho\xe0n th\xe0nh c\xe1c bước n\xe0y, ch\xfang t\xf4i sẽ hỗ trợ bạn đến ph\xf2ng của m\xecnh."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"kiểm tra thời gian","s2":"lần đầu nhận ph\xf2ng","s3":"Khi kiểm tra","s4":"đăng k\xfd v\xe0o","s5":"thời gian nhận ph\xf2ng","humanReadableQuestion":"Lần đầu ti\xean t\xf4i c\xf3 thể đăng k\xfd l\xe0 g\xec?","humanReadableAnswer":"Thời gian nhận ph\xf2ng l\xe0 3 giờ chiều.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Lần cuối c\xf9ng t\xf4i c\xf3 thể đăng k\xfd l\xe0 khi n\xe0o?","humanReadableAnswer":"Lễ t\xe2n mở cửa đến 10:30 tối. Nếu bạn sẽ đến sau thời gian n\xe0y, ch\xfang t\xf4i sẽ cần phối hợp với bạn để ho\xe0n th\xe0nh một b\xe0i đăng k\xfd ngo\xe0i giờ. Điều n\xe0y y\xeau cầu ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể thanh to\xe1n đầy đủ cho ph\xf2ng (nghĩa l\xe0 nếu thanh to\xe1n chưa được thực hiện đầy đủ) v\xe0 cung cấp cho bạn hướng dẫn về c\xe1ch kiểm tra khi tiếp nhận. Vui l\xf2ng li\xean hệ với ch\xfang t\xf4i ngay khi bạn biết rằng bạn sẽ kh\xf4ng thể đến trong giờ nhận ph\xf2ng thường xuy\xean để ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể sắp xếp cần thiết cho bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"y\xeau cầu nhận ph\xf2ng sớm","s2":"đặt h\xe0ng nhận ph\xf2ng sớm","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể sắp xếp kiểm tra sớm kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Ch\xfang t\xf4i sẽ kiểm tra kh\xe1ch trong khi những người dọn dẹp đ\xe3 ho\xe0n th\xe0nh việc dọn dẹp ph\xf2ng. Mặc d\xf9 ch\xfang t\xf4i đảm bảo rằng ph\xf2ng sẽ sẵn s\xe0ng nhận ph\xf2ng l\xfac 3 giờ chiều, ch\xfang t\xf4i kh\xf4ng thể đảm bảo rằng việc đăng k\xfd sẽ c\xf3 thể xảy ra trước thời điểm n\xe0y. Ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể lưu trữ t\xfai v\xe0 cung cấp việc sử dụng c\xe1c cơ sở của ch\xfang t\xf4i từ 10:30 s\xe1ng.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"lưu trữ h\xe0nh l\xfd trước khi đăng k\xfd","s2":"Lưu trữ t\xfai trước khi đăng k\xfd","s3":"cất giữ h\xe0nh l\xfd trước khi nhận ph\xf2ng","s4":"cất h\xe0nh l\xfd trước khi nhận ph\xf2ng","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể lưu trữ h\xe0nh l\xfd của m\xecnh trước khi đăng k\xfd kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"C\xf3, ch\xfang t\xf4i c\xf3 thể lưu trữ h\xe0nh l\xfd từ 10:30 s\xe1ng của ng\xe0y nhận ph\xf2ng.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"dao nĩa th\xeca dao k\xe9o","s2":"T\xf4i c\xf3 thể lấy dao k\xe9o ở đ\xe2u","s3":"t\xf4i c\xf3 thể lấy nĩa ở đ\xe2u","s4":"T\xf4i c\xf3 thể lấy dao ở đ\xe2u","s5":"t\xf4i c\xf3 thể lấy th\xeca ở đ\xe2u","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể mượn dao k\xe9o kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"C\xf3, ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn kh\xf4ng mang dao k\xe9o v\xe0o ph\xf2ng. Vui l\xf2ng trả lại cho ch\xfang t\xf4i tại quầy bar/khu vực lễ t\xe2n v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ giặt cho bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể sử dụng l\xf2 vi s\xf3ng kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"Vui l\xf2ng mang đến cho ch\xfang t\xf4i bất kỳ mặt h\xe0ng n\xe0o bạn muốn được xử l\xfd l\xf2 vi s\xf3ng v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ l\xe0m n\xf3ng ch\xfang cho bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể mượn một c\xe1i đĩa kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"V\xe2ng, ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn kh\xf4ng đưa đĩa đến ph\xf2ng của bạn. Vui l\xf2ng trả lại cho ch\xfang t\xf4i tại khu vực thanh/tiếp nhận v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ rửa n\xf3 cho bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể mượn một c\xe1i b\xe1t được kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"V\xe2ng, ch\xfang t\xf4i y\xeau cầu bạn kh\xf4ng đưa b\xe1t v\xe0o ph\xf2ng của bạn. Vui l\xf2ng trả lại cho ch\xfang t\xf4i tại khu vực thanh/tiếp nhận v\xe0 ch\xfang t\xf4i sẽ rửa n\xf3 cho bạn.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch cơ sở vật chất k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể sử dụng khăn ăn/khăn giấy được kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"C\xf3, bạn c\xf3 thể y\xeau cầu họ tại khu vực thanh/tiếp nhận.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Bản dịch đang được chuẩn bị.","humanReadableAnswer":"Sạch sẽ l\xe0 một ưu ti\xean h\xe0ng đầu. Ch\xfang t\xf4i c\xf3 một nh\xf3m c\xe1c chất tẩy rửa to\xe0n thời gian, được đ\xe0o tạo chuy\xean nghiệp, l\xe0m việc chăm chỉ để đảm bảo tất cả c\xe1c ph\xf2ng v\xe0 khu vực chung được l\xe0m sạch ho\xe0n to\xe0n mỗi ng\xe0y. <br><br>\\n\\nNếu bạn c\xf3 một ph\xf2ng ri\xeang v\xe0 muốn từ chối dọn dẹp h\xe0ng ng\xe0y, xin vui l\xf2ng cho ch\xfang t\xf4i biết. Ch\xfang t\xf4i rất vui được đ\xe1p ứng sở th\xedch của bạn v\xe0 đảm bảo thời gian lưu tr\xfa của bạn c\xe0ng thoải m\xe1i c\xe0ng tốt."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Ch\xfang ta c\xf3 n\xean thu\xea một chiếc xe hơi kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"L\xe1i xe ở miền nam nước \xdd c\xf3 thể l\xe0 một trải nghiệm độc đ\xe1o so với những nơi kh\xe1c m\xe0 bạn c\xf3 thể quen. Dưới đ\xe2y l\xe0 một v\xe0i điều cần ghi nhớ: <br><br>\\n\\nC\xe1c con đường c\xf3 thể hẹp hơn những g\xec bạn đ\xe3 từng sử dụng, v\xec vậy h\xe3y thận trọng v\xe0 ki\xean nhẫn. <br>\\nPhong c\xe1ch l\xe1i xe ở miền nam nước \xdd c\xf3 vẻ hỗn loạn đối với một số du kh\xe1ch. Cố gắng giữ b\xecnh tĩnh v\xe0 chăm s\xf3c th\xeam khi l\xe1i xe. <br>\\nT\xecm chỗ đậu xe dọc theo bờ biển c\xf3 thể l\xe0 th\xe1ch thức v\xe0 tốn k\xe9m. N\xf3 c\xf3 thể đ\xe1ng để xem x\xe9t c\xe1c phương thức vận chuyển thay thế, chẳng hạn như giao th\xf4ng c\xf4ng cộng hoặc dịch vụ taxi. <br><br>\\n\\nĐể y\xeau cầu taxi, bạn c\xf3 thể sử dụng WhatsApp để li\xean hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng \xdd: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nVui l\xf2ng xem hướng dẫn của ch\xfang t\xf4i để biết th\xeam th\xf4ng tin.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Hướng dẫn: Đến bằng \xf4 t\xf4, bao gồm cả b\xe3i đậu xe"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"Đến bằng xe hơi","humanReadableQuestion":"Ch\xfang ta c\xf3 n\xean đến Positano bằng \xf4 t\xf4 kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"L\xe1i xe ở miền nam nước \xdd c\xf3 thể l\xe0 một trải nghiệm độc đ\xe1o so với những nơi kh\xe1c m\xe0 bạn c\xf3 thể quen. Dưới đ\xe2y l\xe0 một v\xe0i điều cần ghi nhớ: <br><br>\\n\\nC\xe1c con đường c\xf3 thể hẹp hơn những g\xec bạn đ\xe3 từng sử dụng, v\xec vậy h\xe3y thận trọng v\xe0 ki\xean nhẫn. <br>\\nPhong c\xe1ch l\xe1i xe ở miền nam nước \xdd c\xf3 vẻ hỗn loạn đối với một số du kh\xe1ch. Cố gắng giữ b\xecnh tĩnh v\xe0 chăm s\xf3c th\xeam khi l\xe1i xe. <br>\\nT\xecm chỗ đậu xe dọc theo bờ biển c\xf3 thể l\xe0 th\xe1ch thức v\xe0 tốn k\xe9m. N\xf3 c\xf3 thể đ\xe1ng để xem x\xe9t c\xe1c phương thức vận chuyển thay thế, chẳng hạn như giao th\xf4ng c\xf4ng cộng hoặc dịch vụ taxi. <br><br>\\n\\nĐể y\xeau cầu taxi, bạn c\xf3 thể sử dụng WhatsApp để li\xean hệ với số sau bằng tiếng Anh hoặc tiếng \xdd: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nVui l\xf2ng xem hướng dẫn của ch\xfang t\xf4i để biết th\xeam th\xf4ng tin.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Hướng dẫn: Đến bằng \xf4 t\xf4, bao gồm cả b\xe3i đậu xe"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Thực đơn bữa s\xe1ng ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nếu bạn c\xf3 kế hoạch bữa ăn, bạn sẽ nhận được email c\xf3 li\xean kết đến menu tương t\xe1c nơi bạn c\xf3 thể đặt h\xe0ng. Nếu kế hoạch bữa ăn được bao gồm trong qu\xe1 tr\xecnh đặt ph\xf2ng của bạn, email sẽ được gửi đến người đặt ph\xf2ng. Vui l\xf2ng y\xeau cầu họ chuyển tiếp n\xf3 cho bạn để bạn c\xf3 thể truy cập menu. <br><br>\\n\\nXin lưu \xfd rằng thực đơn bữa s\xe1ng trả theo mức sử dụng t\xe1ch biệt với thực đơn miễn ph\xed. Bạn c\xf3 thể t\xecm thấy li\xean kết đến menu n\xe0y b\xean dưới.","link1":"/vi/thuc-don-bua-sang","linkText1":"Thực đơn bữa s\xe1ng trả tiền khi bạn đi"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể đặt bữa s\xe1ng ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Nếu bạn c\xf3 kế hoạch bữa ăn, bạn sẽ nhận được một email c\xf3 li\xean kết đến một menu tương t\xe1c nơi bạn c\xf3 thể đặt h\xe0ng. Nếu kế hoạch bữa ăn được đưa v\xe0o như một phần của đặt ph\xf2ng của bạn, email sẽ được gửi đến người đ\xe3 đặt ph\xf2ng. Vui l\xf2ng y\xeau cầu họ chuyển tiếp n\xf3 cho bạn để bạn c\xf3 thể truy cập menu. <br><br>\\n\\nXin lưu \xfd rằng thực đơn ăn s\xe1ng trả tiền l\xe0 t\xe1ch biệt với thực đơn miễn ph\xed. Bạn c\xf3 thể t\xecm thấy một li\xean kết đến menu n\xe0y dưới đ\xe2y.  Đặt h\xe0ng của bạn v\xe0o buổi s\xe1ng tại khu vực qu\xe1n bar.","link1":"/vi/thuc-don-bua-sang","linkText1":"Thực đơn bữa s\xe1ng trả tiền khi bạn đi"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"Bữa s\xe1ng phục vụ l\xfac mấy giờ?","humanReadableAnswer":"Đơn đặt h\xe0ng bữa s\xe1ng c\xf3 thể được đặt từ 8 giờ s\xe1ng mỗi ng\xe0y.  <br><br>\\n\\nĐơn đặt h\xe0ng bữa s\xe1ng cuối c\xf9ng được thực hiện l\xfac 10:30 s\xe1ng. <br><br>\\n\\nNếu bạn c\xf3 kế hoạch bữa ăn, bạn sẽ nhận được email c\xf3 li\xean kết đến menu tương t\xe1c nơi bạn c\xf3 thể đặt h\xe0ng.  H\xe3y nhớ sử dụng thực đơn để đặt h\xe0ng v\xe0o ng\xe0y h\xf4m trước, tức l\xe0 đặt bữa s\xe1ng thứ Ba v\xe0o thứ Hai.","link1":"/vi/thuc-don-bua-sang","linkText1":"Thực đơn bữa s\xe1ng trả tiền khi bạn đi"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Kế hoạch bữa ăn l\xe0 g\xec?","humanReadableAnswer":"Nh\xe0 trọ cung cấp c\xe1c g\xf3i bữa ăn, đ\xe2y l\xe0 c\xe1ch đặt đồ ăn v\xe0 đồ uống rẻ nhất.  Vui l\xf2ng xem hướng dẫn kế hoạch bữa ăn của ch\xfang t\xf4i để biết th\xeam th\xf4ng tin.  H\xe3y đến gặp ch\xfang t\xf4i v\xe0 đặt m\xf3n cho bữa ăn tại khu vực quầy bar."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"t\xf4i c\xf3 một trường hợp khẩn cấp về y tế","s2":"T\xf4i muốn được gi\xfap đỡ v\xe0 mọi thứ đ\xe3 đ\xf3ng lại","s3":"gi\xfap t\xf4i","s4":"T\xf4i muốn một b\xe1c sĩ","s5":"T\xf4i c\xf3 một t\xecnh huống khẩn cấp","s6":"phải l\xe0m g\xec trong trường hợp cấp cứu y tế","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 trường hợp khẩn cấp v\xe0 khu vực lễ t\xe2n/quầy bar đ\xf3ng cửa.","humanReadableAnswer":"Trong trường hợp khẩn cấp, vui l\xf2ng WhatsApp ngay cho ch\xfang t\xf4i theo số khẩn cấp sau: +39 392 929 3384. Đội ngũ của ch\xfang t\xf4i sẽ đến hỗ trợ bạn trong thời gian sớm nhất. Xin đừng ngần ngại gọi điện để được gi\xfap đỡ nếu bạn cần. Sự an to\xe0n của bạn l\xe0 ưu ti\xean h\xe0ng đầu của ch\xfang t\xf4i."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"T\xf4i c\xf3 thể lấy tiền mặt ở đ\xe2u","s2":"T\xf4i c\xf3 thể t\xecm ng\xe2n h\xe0ng ở đ\xe2u","s3":"t\xf4i muốn nhận tiền mặt","s4":"t\xf4i c\xf3 thể t\xecm điểm r\xfat tiền gần nhất ở đ\xe2u","s5":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể t\xecm thấy một điểm r\xfat tiền","humanReadableQuestion":"Điểm r\xfat tiền gần nhất ở đ\xe2u v\xe0 n\xf3 c\xf3 t\xednh ph\xed r\xfat tiền cho t\xf4i kh\xf4ng?","humanReadableAnswer":"ATM gần nhất nằm c\xe1ch đ\xf3 chỉ 70 m\xe9t (210 feet) v\xe0 kh\xf4ng t\xednh bất kỳ khoản ph\xed n\xe0o cho việc r\xfat tiền.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Hướng dẫn: ATM/Cashpoint"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"T\xf4i c\xf3 thể đổi tiền ở đ\xe2u","s2":"T\xf4i c\xf3 thể đổi tiền ở đ\xe2u","s3":"L\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể thay đổi tiền","s4":"l\xe0m thế n\xe0o t\xf4i c\xf3 thể đổi tiền","s5":"nơi đổi tiền gần nhất l\xe0 ở đ\xe2u","s6":"nơi đổi tiền gần nhất l\xe0 ở đ\xe2u","humanReadableQuestion":"T\xf4i c\xf3 thể thay đổi tiền ở đ\xe2u?","humanReadableAnswer":"Bạn c\xf3 thể trao đổi đ\xf4 la Mỹ tại k\xfd t\xfac x\xe1. Tỷ gi\xe1 hối đo\xe1i dựa tr\xean tỷ gi\xe1 hiện tại được tr\xedch dẫn bởi Google, với th\xeam 5%. Tỷ lệ sẽ được l\xe0m tr\xf2n l\xean đến 50 xu gần nhất. <br><br>\\n\\nNếu bạn th\xedch, Western Union gần nhất được đặt tại một c\xf4ng ty c\xf3 t\xean \'Hộp thư, v.v.\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Chỉ đường: Hộp thư, v.v.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Danh s\xe1ch: Cơ sở k\xfd t\xfac x\xe1"}]}')}}]);